大馬新墨香出左私服 有冇人一齊屠大馬仔?

岩岩開服 可以多開掛機刷裝
召集巴打們
玩既留言 有微信群

註冊帳號
論壇

咩叫點分左右

新墨香姐係改到d野亂晒大龍果隻官服?

有分天地勢力積分榜個隻

7⃣️

巴打們

點分上下

有冇前後

係咪會比重課屌打

算啦 問黎晒氣 實係

重課既人唔多 你電腦夠勁開十隻去刷箱升裝都得 我4開緊

墨1定墨2黎

大馬最新個隻黎

有冇tg

冇 你可以開個加我

巴打蘭州收我 玉面飛龍

我地無入幫 廢事比人殺

點解我頭頂有個初入武林 人地無 天同地又點有

大家幾lv

升到45發覺好唔夠力

大神帶我飛未

屌 又係重課玩哂
個系統同上年隻墨魂正服一模一樣 比班真+6 秒到鳩戇
話之你開10隻人刷裝都唔會夠人地課10皮野打

天=化境幫
地=極魔幫

頭上個分數用黎計排行榜

飛咩

其實我都唔鐘意墨2

請問點雙開 我開多個出黎變左黑色晝面

黎組我上40先啦

成個檔案複製多次就得

入左個香港幫 係咪巴打們開 相認下

咩名

同埋冇力可以點解決

打到好多箱都好似冇乜用

好似幾多人玩喎

可唔可以收我

同埋冇力可以點解決

打到好多箱都好似冇乜用

點解好似香港人多過大馬人

陣係開到泰北

收70級弓手齊裝AC PM我

pmed

聽日有新野出

有冇香港幫?

等緊巴打開

用唔到視窗模式 有冇方法解決

去專頁搵客服幫手 我都係咁

巴打們入伏未屠大馬狗

點解我更新左一隻另一隻更新唔到 求解

we墨香又開新ser cap水

開得服CAP水就緊架啦 最緊要好玩又多人

執左笠仲要扮維護想食多一筆

狗到咁,不了

零課打天下是常識吧

你地幾開緊

4

Lm

召集巴打齊來屌打大馬狗

真心建議唔好玩，呢個服個gm真係狗黎

詳情可以睇返上邊條片

d大馬狗好撚串

呢隻墨香我第一次玩 其他我就唔知啦 不過見幾多人 純粹爽下

我地掛緊莫高上真5套 未打到少林

有好多人咩 琴日好似蘭州唔多咁

少林完全無位掛

35LV有冇人一齊升

係莫高5s掛緊

組

開左天幫 入既傳書 含笑半步癲

已有十多名巴打加入

入幫傳書 含笑半步癲 / ActionRetails

新巴入服直升50

此次官方也公怖了聲望排行的結算日期，往後的個人聲望榜將一季結算一次，而結算時聲望排行榜前三名的玩家都可以獲得人人稱羨的獎勵。

在 2/13 改版時同時也將開放全新地圖【萬里長城】，長城東起山海關，西到嘉峪關， 綿延萬二多華里，統稱萬里長城。長城始修於春秋戰國時期，秦始皇統一中國後發百萬民壯將各國的長城聯成萬里長城，是世界建築奇跡之一，也是中華民族精神的象徵。玩家在這邊將會遇到 74 - 80 級的怪物，並且在 PK 分流還會出現王怪【滅殺巫王】及【無雙斬月】。

另外在此次改版也將推出新副本【女神溪谷】，在這個副本中玩家將探索戰亂後人們無法與諸神對話的原因，尋找消失的諸神力量。

遊戲官網：

2018年2月13日 18:00將重啟服務器維護更新，需時大概5分鐘。
玩家必須要更新登入器MHAutoPatch才可進入遊戲，否者登入時會出現請更新最新版本。

更新內容為：

1、創立新角色直接達50級

2、開放野外地圖【萬里長城】、【路瓦因】

3、開放副本地圖【特雷霍克】(路瓦因)、【女神溪谷】(路瓦因)、【滅亡殿堂】(開封)

4、全服角色聲望還原至起始值300

5、上架商城限時特賣道具【外、內傷害組合包】、【墨魂訣】、【真武功技能】

6、下架商城限時特賣道具【外、內基礎符箱子】、【PK符箱子】

7、調整部份地圖分流數量

8、開始第一屆墨魂榜賽季

爽呀 開人物直升50

洗唔洗課金？

課未快D 唔課未慢D

更新唔到

點解會咁

直升50之後 個人物乜都冇 怪又唔夠打 而冇錢 點打落去

有套真裝係百寶背包

更多幾次就更到

係喎屌 唔該巴打!

天幫收人 傳書 含笑半步癲

想問仲有無人玩緊 岩岩上到得好少人

又見到你
我岩岩都上過去，蘭州無乜人
送果啲真裝好似得7日定唔知3日
諗住去升下先發現唔夠力打怪
然後就off了

久唔久見到開墨香新ser post 要玩就正版墨魂 垃圾私服cap完頭浸水執笠再嚟過新

因為想搵服入又未搵到

新年個個出曬去無人打機

依家無咩服值得玩 見呢個係新版先玩下

聽日有更新

不了

點解每隔一排又有新服

依家個D新服都係垃圾

咁做咩要重課

見同墨魂一樣先玩下

重未開80

多開邊洗搞咁多野
複製多次個檔就已經可以

咪就係咁都彈game

我4開無彈過

有冇人未入幫

好服推一推

入唔到 次次都話我冇更新
我用更新檔覆蓋左10萬次

重開個登陸器多幾次 我都係咁